蘇格蘭民族黨影子外相：黃之鋒、周庭和林朗彦被判刑直接違反中英聯合聲明

純粹報新聞咁
但唔會講我地打算點做
似足黃毓民

其實佢有講點做

SNP都幾幫香港
但係應該冇香港人支持蘇格蘭獨立